我心目中嘅反送中五大神獸

只係我自己睇法，可能人人睇法唔同
或者你覺得某d唔係神獸都有可能

罷鷲
日常最常見到嘅狀態就係對藍店罷食罷買，但罷鷲最大威力狀態係罷工，罷課，罷市。奈何大家都有所顧慮，所以覺醒嘅罷鷲喺香港係好罕見。常與長龍合作。

獅鳥
正名為以武制暴，正當自衛。當警察選擇性執法，獅鳥係而家市民保護自己嘅方法。獅鳥唔會主動攻擊人，其實獅鳥係好善良嘅神獸，佢先係最討厭暴力嘅神獸，仆街嘅人先郁手打人嘅人同不公執法嘅人，聯手令獅鳥出現。常與樂魚共同出現。

長龍
黃店外最常召喚嘅神獸。冇長度限制，視符召喚人數，但貴多唔貴長，分散去唔同黃店召喚長龍比集中一間召喚更有義意。常與罷鷲合作。

樂魚
無攻擊性嘅前線神獸，保護自己人，適合和理非召喚。最早出現嘅神獸，但意識到佢。某d時侯需求更多人召喚樂魚多過召喚獅鳥。好多場合都適合召喚，可以單獨出現或與獅鳥共同出現。

蛇獴
本人係唔信風水，但都加蛇獴入嚟並唔係支持風水救港。最主要係佢表現出各有各做。佢未必似其他四隻神獸影響咁大，但佢憑佢自己所做到嘅野，話比你知：有人同你一齊反抗緊，大家唔係孤單的。每個人都應該做自己做到嘅野去爭取自由。

五大神獸反送中 Stickers
Telegram:

Whatsapp link1:

Whatsapp link2:

推

我愛觀賞巴

正皮

大家記得適當時候召喚適合神獸

好得意

幾好

仲以為會有連豬

觀賞巴

場運動過左幾個月
大家都可以講下對唔同神獸嘅睇法

睇到獅鳥先明咩係樂魚，一開始就咁睇完全唔明

In 連豬 we trust
I love 連豬

okok 連狗也很好

連豬連狗pepe腦魔我當左吉祥物

隻獴

樂魚係我自己鳩吹的

識畫畫
高汁lm

down咗stickers

觀賞巴好高質

幾正喎

大家自己覺得有咩神獸
神獸有冇咩改善地方

連豬
連狗
腦魔

但好重要
偉大嘅獅鳥必須要有樂魚掩護

好可愛

巴打係咪對應埋中國四神獸嘅方位
東青龍對長龍
南朱雀對返隻雀
西白虎對返隻獅
北玄武屬水對返條魚
定純粹巧合

有趣

勁

樓豬啲畫真係好撚得意

一開始以為又係腦魔 屁屁 連狗 連豬 小丑神個啲

蛇獴唔太明

仲有連豬 連狗

係 本身想對埋五行 但玩唔到

Push

好正

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

之前d人話香港人好多毒蛇陣要喪貼蛇獴
但我唔信風水
不過回到最初六月
呢種唔會影響主線嘅行動大家都ok
重拾最初嘅兄弟爬山

一早訂閱左觀賞巴

屌好高汁

推 呢個正解

正!五大革命神獸

長龍同支共嘅龍的傳人...

多多支持其他同路人
好多都好高汁
話比佢地知有人睇

蛇獴好cute

觀賞巴真係好高汁

有無推介
Ig follow左linpiggg都好高質

好高汁 要推

長龍之前文宣有 我都冇諗呢樣野

明白巴打用心
但一睇樂魚有啲打冷震既感覺

［建立］大圍要同輸出革命

ho q

好靚

1111大三罷

雙十一 周圍塞

高汁

樂魚笑撚左

觀賞巴 好得意呀啲圖

蛇獴隻色啡啡灰灰咁 都算係屬土 守中間岩曬

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

熱門

正

Lovely

樂魚笑左
多謝觀賞巴！好高質！

樂魚正

幾得意

好撚qq

去爬山（土）
但長龍先係用金（錢）
獅鳥係木 （木棍？）

好似太勉強 算了

樂魚要load一load先明 有創意

有樂魚就冇問題
永遠笑笑口「呢度冇事發生呀」

爬山咪土

金 長龍 （$）
水 樂魚
火 罷鷲覺醒似似地火鳳凰
淨返 木 獅鳥 (諗唔到 用木棍還拖？)

好可愛啊

甴近平

所以變相要將 獅鳥同長龍屬性交換
我之前check過好似白處係金 青龍係木？

幾時整Sticker pack 俾我哋dl

等 sticker 🙏🏻

Rip所有不應該死的人

如果鐘意四格文宣有hkingrids

蛇蠓 即係咩

你指#2？

咩係蛇獴？？

好靚 多謝巴打

嬲冇用架
求大家入去推行動post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不自殺

冇嘢啦，啱啱見到

好可愛啊😍 多謝你❤️❤️❤️❤️

係呀 咁就太迂迴

之前有風水post話香港好多毒蛇陣
之後話要喪貼天敵蛇獴
文宣開始見 不過我覺得唔好太沉迷
但有人做都唔會有好大負面影響
各有各做

幾靚 不過p牌推唔到

正啊喂

好正好有心! 推比更多人睇

推推推
又幾好諗頭喎，又qq

講起神獸同蛇蠓。以蛇蠓食蛇黎講，其實有隻 真。神獸 仲勁過蛇蠓。

根據祖利安口述，大鵬金趐鳥（唔知係咪港人口中嘅金翅大鑊鳥，我有D亂）。
係印度教中嘅 garuda，相傳佢展開雙翼係大過地球，佢最愛食龍，
次次開餐都當D龍係意粉咁食。後來D龍頂唔順，同佛陀（應該係指釋迦世尊）求救。佛陀就叫佢佢地守八關齋戒，有守齋嘅龍（唔殺生）就會隱形唔會俾金翅鳥發現。因此，金翅鳥就有食惡龍嘅形象，因為佢只睇到惡龍，而俾佢食嘅龍全部都嚇到條蛇咁。
不過後話係，後來所有龍都去守齋，有D仲成埋佛添，金翅島無得食，又同佛陀求救。佛陀教左佢輪迴之苦勸掂左佢，答應左，有佛師子嘅一日我嘅佛弟子都會供齋菜俾佢。因此流傳左 施食法門。信不信由你

我又諗起有條片。
係講大鵬金趐鳥，心經簡林，同埋疑似上面嘅壓勝術。
片中解釋，其實心經簡林唔係好野
係用心經包裝左嘅一D... 唔知乜野衰野

信不信由你

支持

蛇獴係點解

曱甴平

唔知日後有冇高手畫霸氣版
利申：唔識

推 習曱甴 甴近平

覺醒罷鷲有金翅原來長期真三罷就係最強

之前有風水post話香港好多毒蛇陣
話要喪貼天敵：蛇獴
文宣就開始見蛇獴
不過我唔信但又唔覺得係咩大障礙
大家唔好太沉迷+影響主線
其實冇乜野
取其兄弟爬山，各有各做精神

又型又可愛

多謝你好得意

啲圖好正

#2

隻蛇獴好得意

push

up

好cute

推推推

呢個幾好，培養大家開遮意識

畫得好靚, 即刻拎黎用先 多謝~

專食蛇既獴

好正 有種以前睇pokemon嘅feel

五大神獸嗰張相， 可唔可以畀咁多位巴打 擺上Twitter ?

等到了終於！！！！！！！！！！！
召喚五大神獸！！！！！！！
殺！！！！！！！中共佢老母個仆街！！！！！！（周星馳對白）

我心中只有連豬

第時大家嗌落魚會唔會諗起樂魚
尷尬到唔太想嗌

以蛇蠓食蛇黎講，其實有隻 真。神獸 仲勁過蛇蠓。

好似直頭天敵
防毒又會齋殺唔食

要讚下啲畫工，文宣一流

幾靚

好有趣

觀賞巴你啲文宣好正
睇住你啲畫技一路進步

我嘅反送中文宣/圖
只要你唔係用嚟支持政府
唔係支持藍絲
唔係支持警察
唔係商業用途
就可以直接拎去加入自己文宣 轉載 分享 印 貼

連豬太正

好飄忽
始終業餘得閒畫下

痴撚線,拍得住當年既高登神獸卡

護港三尊
黑袍瑪哈嘎拉
大白傘蓋佛母（和理非）
獅面空行母（勇武）

不共護法
大鵬金翅鳥

好Q
不過有啲建議
鶳要有翼咀先霸氣，同埋屬金，係金黃色

因為金生水嘛

習近平 甴近平

已dl...多謝巴打！

lm

食支那阿蛇嘅動物

見多識廣左

好撚正

我諗緊點樣同啲鬼佬講 五大神獸， 同佢哋解釋

社運吉祥物

仲有反派怪獸

佐膠

Thank you

OMG this is so fucking good!

癌細胞(共產黨)算唔算?

連豬吉祥物

好可愛好正

好可愛

#8Nov #多區 #遊行
和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

好正
光復香港 時代革命

借個位多對觀賞巴
我postcard 貼左你d圖，外國朋友好鐘意

另求五大邪獸

有冇人教我點加whatsapp sticker

推吧

好正！推！

好得意呀

手足畫得好靚

可愛

tui so cute!!!!

好可愛的神獸

收到

只識Iphone
兩條link都分別都要下載app
用第一個link要先down: wstick

用第二個link就要down：五色學倉頡

好掂

佢地3個係推廣部

玩食字

So qq

樂魚

蛇獴

公仔100分

以武制暴，正當自衛

希望手足真係做到呢樣野 你地明我講咩嘅

如果唔係做文宣嘅 好難幫你兜

P.s 推爆佢

畫得好靚，好吸引到人睇，支持文宣

幾有趣

幾正

好可愛
完全表達到啲意義

其實任何仁都可以係樂魚

蛇幪

我唔明蛇獴....有無人可以解釋

721831101

蛇獴最弱智 格硬推

好可愛呀hi

我聯想起harry porter 4大學院

WEB版 WHATSAPP點先用到Stickers

冇
好撚型

高質

又幾Cute

樂雨我笑左咁都俾你諗到

好得意 推

唔知點解好回血

多圖 正皮

11.11 十八區七點 黎明行動

樂魚神獸常伴我左右

好鍾意你啲圖

之前有風水post話香港好多毒蛇陣
話要喪貼天敵：蛇獴
文宣就開始見蛇獴
不過我唔信但又唔覺得係咩大障礙
大家唔好太沉迷+影響主線
其實冇乜野
取其兄弟爬山，各有各做精神

*連登之前有d post支持/反對
真係有興趣可以search「蛇獴」

已經畫到有少少柒味
但都想出一分力嘅心係有

唔buy佢可以無視

呢個唔識

有齊

木：青龍
火：Freenix
金：白頭海雕
水：黑化蛇獴

我都愛 啲圖好靚

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

“長龍”個名一開始係連登出現先，當時有人建議“翔龍”。其實更好。

但後來傳開左改唔到鳥。

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! (2)
p10 - 分享自 LIHKG 討論區